有無人無退出舊公司group

舊公司做左一個星期就辭職做而家呢份
都2年了 無人踢我出group
我相信係group入面都有其他辭左職既人

我有個gp係公司運動Group 但唔記得踢走我 基本上每個月都有4-5個新人入 同時每個月都有4-5個人辭職走 成日見到d人返2星期工就走 好頂癮

呢d 通常自己退group

留黎做咩

情報收集

無
一quit即退gp

睇下有咩睇

係
睇住入group無幾耐
之後日日請假
之後就quit左group

多人到個admin懶得清?

五十人左右

聽個 FD 講過佢離職時唔記得自己 Quit Group 但個 Group Admin 又無理到，到之後做 Group Admin 既同事離職就自己 Quit 左個 Group ..... 唔知點解變左我個 FD 做 Group Admin，佢就手多多將成個 Group 收皮

一辭職就俾人踢走
想留係group入面同舊同事講多兩句都唔得

我見啲同事係group度話自己辭last day
多謝其他同事乜乜乜
之後就quit

一resign 就比人踢走左

我正正想講埋感謝同事，祝福各位升職加人工，都未打完就俾人踢左好彩之前派散水餅要講嘅都講完

我踏出門口即刻quit group
因為唔想俾人踢

踢得咁快 想你走好耐

有同事就放工前一個鐘就quit晒所有group
費事放工再搞公事

之前公司group 都有成百人
quit果日一出門 都未等到 車立 已經比人踢左

咁又唔好
費事俾人話仲收緊人工就quit 咗group啦

可能個gp嘅admin自己都resign咗

做到嘢喎呢個

冇。離職個日，HR睇住我quit 曬公司啲group ，佢再check冇quit漏，先比支票我